其實旺角手足記唔記得有旺角政府合署

既然人地玩冷處理
就于如黎一次真正的對準政權
逼番班狗出黎
次次行過政府合署都好奇點解完好無缺
其實就係旺角東隔離
真係要哨的話都係要哨洗衣街同亞皆老街的動靜

藍屍可能好爭人塞路
但就算政府合署比人燒左，佢地都wfc唔會主動理
千奇唔好咁做啊

推

既然旺角班狗唔衝
就等佢地繼續唔好出

自推

想唔想係政府合署燒烤？

中旅社照常開門

個度你叫人點走
兩邊夾擊已完

而且而家個情況係
旺角班狗唔出動想冷處理
咁就正好有時間搞佢地
狗要再出動都要一段時間

上新世紀3條路

太子道西
亞皆老街
洗衣街

太子道西向西單行線
狗要繞個圈再停低係太子道西入口
足以俾太子道西街坊哨住
而且離政府合署遠
亞皆老街不嬲示威者控制住
洗衣街一條直路，可以俾亞皆老街手足哨住

無論如何推比前線手足望到

唔得咁架你地